［IOS/AN] 神魔之塔 (123) 洛克人合作最後一週 火神黑金蚩尤登場 屌你交換code私下講啦 連密都唔加

歡迎加入以下公會
1. 爆菊團 1188
2. HKG香港高登公會 3930
3. 樹大招風 49650

27號開始記得每日去靈魂商店買嘢

活動期間，『靈魂商店』將會每天提供八週年特惠商品！
每項商品只售 80 靈魂，記得每天進去搶購！

1 月 27 日 (三) 至 2 月 7 日 (日)－「人面怪鳥」
1 月 28 日 (四) 至 2 月 7 日 (日)－「袋中瘋頭」
1 月 29 日 (五) 至 2 月 7 日 (日)－「曈芒靈石」
1 月 30 日 (六) 至 2 月 7 日 (日)－「銀瘋頭」
1 月 31 日 (日) 至 2 月 7 日 (日)－「虹螢騰蛇」
2 月 1 日 (一) 至 2 月 7 日 (日)－「影吟靈石」
2 月 2 日 (二) 至 2 月 7 日 (日)－「人面鳥騎士 ‧ 瘋頭」
2 月 3 日 (三) 至 2 月 7 日 (日) -「霓彩鳥」

Lm,好在中返張冇ge因其都

當你齊咗圖鑑
依啲活動可以無視
中乜都無感覺

食7升1再食7升2 垃圾霸法

洛克人全部練技都弱撚智
全部食七升一

新PO LM

v仔獸唔撚露波睇黎做咩

睇Fb直播好哂電
入到去無野睇 唔睇了

睇波去PXXNHUB

咁柒不了

求拉普或英格麗

未換

你抽到乜

諾索斯求換伊貝思/蜜兒/垃圾舊黑金

求黑金code

換拉普

中2隻黑金仲係到乞

求賈比爾

有冇頂羽code放

個鼻勁撚假

偷左黎用 thx

夢魘打1送1仲要食10就滿左
仲有咁多日D體點撚算

屌

屌你老母

太快開po啦 應該加返鬼滅合作

換左 謝巴打

邊個位入人地條CODE

拉下d有個戰友xxxx既圖

LM

做下仆街仔,睇下FB同巴哈有冇善長人翁先

咪再post code 係呢到啦
要換就留id 啦

mon實呢到夠啦 大把on9仔 上面又有

而家啲人越嚟越精

提咗n次
Post名又提

你個CODE係邊隻野黎

fb最多

FB都冇啦一堆歐撚就有

想換依貝思or諾索斯
換既game 內傾
uid 2636916
招fd子

偷嚟做咩 一整就查到嘅嘢
雖然呢到啲巴打禁有錢應該唔會報

想換女蝸或依貝絲

留id

78080955

就到七點

好友滿咗 btw我要翡翠

有冇巴打可以同我換

好

請加多次好友

有bug回收之後重抽未

想換鐵扇 狗頭 三藏 米索不達米亞 瑪亞 其中一隻

我換左啦

人妻希

仲有30抽喎...

=1500魂

7位數2字頭

added 我都未做完bingo...

做完了

福利關卡30體2萬經

員工

咁快推完

10封7體14000經

有卡送丫嘛

福利即係打邊關?

夢魘下邊果2關

一開就見到d肥婆學跳舞

實力大增?

咁快2千幾分享

yes

咁多人hea跳

睇流程應該八點先公佈

8點好似係女將競技

唔係25體?

咁7:30

邊有可能6萬分享...

咪又係果個

到最尾就會夠

有些技術上的問題

個pool得石抽三大獎？
伽利略，翡翠，阿飄，伏羲，有意請pm，冇野想要了隨便揀

無技術就唔會有技術上的問題

黃金蝦 3 隻
恭喜你獲得黃金蝦 3 隻！登入遊戲後於【獎賞】可領取。

夠鐘睇直播

瑪雅三藏都夠膽話超豪華

阿特都夠

隻米索黑金俾人遺忘左

成班喺度假興奮 笑死

磨隊

右手邊條女係咪香港人黎

屌
唔中

魔神戰都識自爆
事前登錄都突然間夠20萬啦

無打uid3個英文字都當中

咪係囉

員工反映下丫

唔公平喎

2個主持係唔係神魔小妹

明明就係九黎戰神 蚩尤

抽中瑪雅嘅話後面班人會唔會仲咁興奮

咁早中

不過要2月16先收到

霸法 (棕熊號) 兩隻技9點食

呢啲中咗真係買六合彩咁撚多人

無六合彩咁低機會

要交戲

頭先又話問6條問題

宜家縮到3條?

布蘭克之匙 x80
恭喜你獲得布蘭克之匙 x80！登入遊戲後於【獎賞】可領取。

費事ot呀嘛

部機做馬冇瑪雅？

又蚩尤

50%新黑金

技9食5隻技10
技1食14小鳥升技8
技8食兩隻技10+八隻技1就技15

一早內定哂啲人都唔撚識打好啲

LIVE入面咁多人叫

加了

爆撚曬咪洗唔洗嗌到咁

OT緊丫嘛...有錢架!!!

預設聲效黎

不嬲關聲睇

打打下角色編號無啦啦打個龐貝落去

抽得咁慢,應該8點先公布合作

真係50%蚩尤

上次都係50%新黑金

7碼id

最低係幾多號
唔計員工

7

你計唔計舊屎做員工

計

［GP］

潘冇反應

補返俾你

右邊條女D普通話好唔標準

係咪香港人黎

真係冇瑪雅

咁應該係16字頭7位數

仲有廿抽

肯定係香港人

香港公司

做分母啦

下....一條問題抽30抽

趕rundown 體諒下

夢魘8食8上11

要係fb留名羞恥play不了

龐貝打名是咪暗示就解放角色id有變

40000人睇 9成都係bot黎

特登為左神魔LOGIN開左個FB幾年

下張都到佢㗎啦

後面嗌果d都係

同friends嗰啲笑聲一樣

老老實實抽中就唔會抽中嫁啦
最想睇一定係有人終於抽到好開心
之後送隻元獸俾佢嘆下

發生錯誤。
很抱歉，發生了錯誤，請稍後再試。

rip 你張終極大獎比人搶左

奶盃都要興奮

反映下丫,我香港人黎

艾莉亞又嗌笑鳩人？

唔通係直播講條友中垃圾 抵死咩

人面雛鳥 8 隻
恭喜你獲得人面雛鳥 8 隻！登入遊戲後於【獎賞】可領取。

我想要蜜兒可以嗎

成日強調自己你香港公司根本應該廣東話直播啦

屌
原來肯香港做直播

反正M左人地個CODE邊個都冇所謂啦

臭兔喺度嗌緊

一路喺入面洗廁所一路嗌

知唔知主持人係邊2個

抽獎都抽左8個字

有冇人可以換紅愛

我想要蜜兒
21154032 太太好大力，唔知add過你未
game入面pm ok?

執行長的話講廣東話定台仔話

講英文

月讀個位

神魔實習生

淨係識抽卡嘅神魔實習生

愛因斯坦
比擬萬象 ‧ 達格
蜃樓星火 ‧ 伊斯塔
伽利略
有冇人有諾索斯多想換

清潔部高層係唔同D

什麼越來越少名額
是已經沒有名額了

扮台妹

冇巴力同夏娃嘅

講廣東話 露餡了

泰仔都要潛解了

瑪雅

hi 換左未?

米索都無

抵啦瑪雅

仲加碼?
OT喇喎

加碼8個

咁都海底撈月

講廣東話咪幾好

仲有得撈

其實留多幾次言係咪會易啲抽到

terry未準備好

佢話過濾左重覆同中過

半個鐘一箱都冇

喺你管果個廁所屙緊屎？

元獸連發既話即課1000

屌緊女將

2566尾？pmed

布蘭克之匙 x80
人面雛鳥 8 隻
人面怪鳥x1
黃金蝦 3 隻

開左4次

3隻黃金蝦

頭先加左你,6900尾

蚩尤連發就有份

無箱既

f5

瘋頭源石有咩用,同埋邊到用

換skin

買skin

通常係邊到換

潛解素材隨機 1 隻

睇下有冇人想要木獸/鑽石
大家交換下圖鑑

有bug抽唔到卡

笑死

黑箱到

行商要塞 瘋頭 好似係

又技術問題

Terry冇交網費？

發現跟唔切rundown扮野skip左佢

呢個仇支的部份

我要箱咋

有冇巴打俾人抽中過

工程師做野啦

叫乜春

罐頭音效黎

真係CUT左執行長的話

屌緊女將唔得閒

幻兔有冇俾人捉去拍片

我負責扮棵樹

被轉珠耽誤嘅音樂公司嘅幕後原來佢地

我最期待既畫面無左

今次直播無箱？

仲夠膽提果個臭g禮包

印鈔機

第一個女將醜到 仲擺第一

金果蛾龍 3 隻

武肺聚餐

好多台仔買...

好想屌女將

有冇巴打送個8周年大禮包黎玩下

咪妃

男將會唔會比較岩你

想要青蛙 蒼B

Ashley係男人

全部香港員工黎？

爆咪丫屌你老母

Terry

屌你老母嚇撚死

terry屌完女將了

Ashley係男人黎既屌

爆咪

俾返對耳仔我

果然係國語

terry普通話仲衰過2條女

講普通話

Terry:天下無不散之筵席

後生女起碼有上過堂

kick撚到

terry條個j形露哂出黎

幾時出gnn

Gay

咁你都聯想到

爆mic屌你老味

,屌

爆咪爆撚到

爆晒咪呀屌你老母

收音師死撚咗？

笑到仆街

wow

突然無聲音既？？？

你平時都見慣實物架啦 扮乜

嗚！！！！！

唔怪之得頭先有人話要靜音

廣東話

終於講廣東話

屌好柒

好柒支那game咁

香港公司點解唔係香港配音

樣衰到

無粵配 垃圾

鬼頭桃菜就知係邊個

Pad

界限突破

加值

呢個係咪pad嘅+297

抄PAD 110?

巴力太廢咁撚快就要Buff

大改版即係會更多bug

天元

魔法石 2 粒

學pad，110lv 3圍提升30%

真係改撚到好似啲垃圾支那game咁

幾年前有諗過出啦 比人屌到無出依家又出返

你地換緊個啲咩黎

隊長技格仔變大左

feel到想扮日系但係真係好撚柒

2013年曾建中：「我哋真係有參考好多遊戲，嗰個遊戲係其中一個。新嘅idea（意念）通常基於舊有idea而出嚟，如果我乜都冇，唔了解個遊戲市場，未必做到咁嘅遊戲……希望你地見到個差別」

wtf？？？

有印象，啲異介法眼當年係為咗咁先出

又爆咪 屌

屌你個閪8點都過鳩左十幾分鐘仲未合作

屌以為就係呢個合作

炒咗收音嗰條撚樣啦

咁大間公司冇錢請audio

WOW
要課了

鬼滅

成個直播無聲音既？？？啱啱都有架

屌真係仆街鬼滅
希望早日過氣

班女on9

爆咪爆到cls

有S巴係度根本無感覺
屌你老母句句都爆mic

CHATROOM暴動

wtf 竟然係鬼滅

Why

唔係咁撚廢，連無限列車都唔到嘛？

巴哈應該暴動

鬼頭明里唔係姐係三上悠亞咩

台灣好HIT

skip了

神魔群組

未呀

係唔係所有巴打都入樹大招風有冇巴打唔係樹大招風

佢係鬼頭桃菜

切蛋糕

我唔係

想同Pad合作多啲⋯⋯

直播緊喇

抽

屌你老母
出咗兩個箱就冇撚再出過
食屎啦Terry

唔係不嬲都合作緊

有冇人想要南納呀？ 送畀你呀

只係到蜘蛛，即係無柱無上下弦鬼
係咪想留返第二次合作

btw想轉會樹大 啱啱回鍋收唔收 以前入過

幻兔個公會係唔係GP

我見利賓巴同耶穌巴都係樹大招風

嗰界面乜撚嘢事

柒到仆街

主角團有咩出
3男，呀妹、義勇、蝴蝶、師父？

學支那game

香耐乎

唔係

遲d開game就大大隻字寫住鬼滅之刃正版授權

800古幣
中到好野既機會係0

400魂

巴哈個邊好似都唔係好鍾意今次合作又要暴動了

呢一年啲合作好高質（洛克人唔計）
願意課金支持
快啲出過年禮包

8周年就送8石
如果175周年咪直接送一個保底

你係咪諗多咗呢

大獎會係邊三張

係，個陣個科技 係抽完真係一個真人咁

我估4主除左伊之助

珠世小姐
我覺得無義勇蝴蝶

阿妹話唔定齊一套送

雙週/bingo

Bgm唔知有冇買

點估

呀妹唔比人抽複製人可能會暴動

求其啦

無啦，上次eva有講買左隻歌
隻op咁hit都無提肯定無買

小阿妹變身大呀妹會唔會比人話抄PAD

收皮算啦垃圾合作

那有錢

夢魘係咪蜘蛛仔？

如果唔係d戰狼fans 既本身同咩合作都冇所謂
唔抽了

個分享數又會咁齊都有
等睇陣間突然間多咗2萬5

自己開住apps播住轉

啲分享數就已經停撚咗喺度 垃圾

嗰個都話唔抽
到時咪又係死死氣齊set

d眼晴畫得好柒 出回復術士好過

如果無無限列車 真係諗唔到邊隻做到夢魘

下星期有surprise

變身好似神魔早過pad有

是但搵隻反派囉
hxh都是但搵排球佬做夢魘啦

執笠？

禁貴應該冇

你就想啦

又有？
關於咩

無限列車 果幾個主角on99咁

一加加咗成千
睇嚟一定夠58888了

鬼滅合作第二彈 無限列車

又有合作 雙合作?

旅團出到冇嘢揀 反派出曬

Terry宣佈同女將結婚...

換鐵扇或者拉普拉斯

可以安心抽黑金skip合作

記得睇標題

點睇到應該古拿比加夢魘
點知佢放咗落垃圾戰慄級

時空之門

點知個師父=庸子

公佈全公司最勤力員工幻兔真人,同TERRY同幻兔關係

屌你老母搞乜撚嘢呀

剩
愛因斯坦
比擬萬象 ‧ 達格
蜃樓星火 ‧ 伊斯塔
伽利略

有冇人有多出想諾索斯換

隻木獸有冇人要呀

我聽日問我個fd
睇下有無新料

懶係大改版咁

3.5 萬次分享

會唔會有我嘅真菰BB

準備好世界大戰
btw冇無限列車sad咗

幾勁都唔抽

抽鬼滅=支持戰狼外交=支持中國

唔係咁都抽呀

LM + CAP 圖

撳左On Air佢叫我去Fb
咁中間啲直播獎係點出黎同點睇

派翠克
納豆

用綁帳果個Facebook睇 睇睇下左下個會有寶箱俾你拎
㩒左領取之後 重開遊戲去獎勵嗰度就見到

依家係做乜9

D特效正到...

綜藝節目

感謝

話說假波小雪係咪摺埋左好耐？

嘩屌，d女將好撚醜樣

出木妍希黑金
五隻石抽妍希同一隊可以五卡合體

我睇candice的

時空元素一套

無哂寶箱岀 唔睇了

屌你 條女男人聲邊個黎

把聲仲沉過我

完咗記得cap圖

淨係對腳都玩成晚

佢聲帶傷過黎

其實啲大獎寶箱係咪抽曬

霸左咁多年玩都玩夠啦....

台灣綜藝圈都出名

Lm

只係識紅伶 喬喬兒 咪妃 Candice 箐箐

曾甜

MH: 雙合作加新黑金
1000石先抽得哂

啲直播箱兩個ac掉撚轉黎比 係咪得我一個係咁

開技/攻擊特效跟動畫定漫畫

marketing條女幾靚

有冇人有興趣

出古希臘神 9封王又變外星人集團既嘍囉

佢新版本影片有下係拎埋隻巴力落個版面到轉

上一

聽日仲有無gnn？
下星期一改版都未知下星期係咩？

如果剩係得無限列車之前
鳩估大獎3男主 再加水蟲柱 香奈乎 珠世 愈史郎? 抽齊1套就送阿妹
雙周就踢波女同箭咀佬 地獄／討代就打鼓佬／下弘五

唔係條片中間有配音果3隻做大獎咩

等咁耐同我講對不起

嘥data

果陣返緊工 間唔中望下咋

8點仲唔收工搏咩

師父、香耐乎：

我想架？ 武肺咁耐都無幾可早放過
我大大聲播住直播
腦細都唔理

屌 舊年呃呃埋埋咁多錢就係去請班人返嚟唱歌跳舞同埋女將

15先下版

下星期一：

1）十一封主線故事將於下週一正午 12:00 開放新章，本次故事歷程中以諾將會遇到更多能力龐大的封王角色，新增的 6 個「侵蝕．封王」角色將會以異變姿態登場。此次歷程以諾將迎來多少抉擇？以諾又能否成功應對面前的挑戰呢？

2）下週一開始將開設全新「月月挑戰之梅見月」活動，每月將推出不同挑戰關卡，讓召喚師們挑戰自我，磨練戰鬥的技術。首次推出的「二月挑戰」設有 9 個關卡，召喚師需由 Lv 1 開始挑戰，必須成功通關，才可繼續挑戰下一 Lv 關卡。

首次成功通過指定 Lv 關卡，將可獲得活動獎勵以作鼓勵，首次成功通過 Lv 9 關卡，更可獲得潛能解放「不死英雄」系列角色 1 抽（DUAL MAX）。

3）「慌失失瑞獸團」最後一位角色「嬌美白蛇・堇犽」將於下週一登場。暗屬性獸類的「堇犽」可在戰鬥中施發「白蛇之魅」絕技，3 回合內白蛇身軀所到之處的暗符石，將加冕為暗獸族強化符石；若隊伍中只有獸類成員，則將移動符石時觸碰的符石轉化為獸族強化符石。

4）過往港、澳、台以外地區限定抽卡「七十二柱魔神」將於下週一開始在靈魂商店兌換獲得。熱衷於圖鑑收集的區內召喚師，將可收集整套「七十二柱魔神」，而且「七十二柱魔神」角色及相應的《迪士尼》合作角色亦會有主動技能 CD 及三圍數值調整，如下表所示。

5） 《神魔之塔》第五屆武術大賽將於 2 月 1 日（一）舉行，為期 7 天。屆時召喚師將由「16 強賽」開始與其他參賽隊伍進行分組武鬥。每成功晉級將按比賽級別及是次通關表現給予「積分點」，召喚師可憑「積分點」換領豐富的獎勵。

6）其中「唐三藏」及「羅剎女」將率先在 2 月 1 日（一）下午 4:00 至 2 月 10 日（三）復刻登場，更在復刻的同時開放昇華能力

之前唔係話今版有7星期咩

蜘蛛夢魘係咪唔帶水柱就一定過唔到？

如果今版7星期
咁下版得5星期先趕得切喺3月（29/3）鬼滅合作

個UI改到玩第2隻GAME咁

咁多人白金換黑金

睇完都唔知做乜尻

光人隊係咪又準備起唔知第幾次飛

同貓頭鷹一鳩樣

我有女媧, 仲要唔要?

Big Bang合作貴d定鬼滅貴d

神魔之塔將會在 2021 年迎來系統大革新！
知名聲優更會為神魔之塔角色注入新力量！
大家想知道一眾聲優將會如何演繹角色嗎？
更多有關遊戲大更新的資訊，將於 1 月 29 日 (五) 公佈，敬請留意神魔之塔粉專以及官方網站的消息！

想換鐵扇 項羽 三藏 或者青圭

識鬼頭桃菜同明里紬

重點係龍族

又畫條女屈佢係龍

用瑪雅換鐵扇

鬼頭明里係咪會順便錄埋禰豆子？

明里紬正到癲

沒就算啦 再唔係遲d攞張三藏用音符去換

佢拉巴力落去轉 轉完仲要自己手動拉返上去

有ching有多嘅可能會肯 不過呢d全部都非洲人黑過瑪雅

鬼殺

個UI改到好撚柒

同意 希望佢唔好實裝底或者俾人揀

練技素材

係都係鎹鴉啦

點解咁多台灣人咁憎鬼滅？！
利申：無睇過

d fans周圍搞事

有護鬼滅手

鬼滅騷擾

配音個三個係第二啲，以後自家系列都有日本配音

果3隻咪下版3大獎

重點係鬼頭明里係禰豆子聲優

Sorry
同另一位交換咗

反正要配 叫佢錄多幾句 好過請多個人

冇問題, 係見到女媧難得有人要, 唔好浪費

話晒1%大獎

我無抽到

我都係, 因為我都冇, 有人收我都可以拎到.

想要鐵扇，達格

唔值錢，睇吓有冇人想要，一齊開圖鑑

合完體唔撚見咗隊野
珠都唔比轉

悠木碧...我跪了

🔶1 月 27 日 (三) 「LIVE！神魔 8 週年生日感謝祭」派獎詳情 🔶
感謝大家收看「LIVE！神魔 8 週年生日感謝祭」！
有關直播獎勵派發安排如下：
🔹 「直播分享獎勵」
直播分享數目將於 1 月 27 日 (三) 23:00 結算。
所有分享奬勵將於1 月 28 日 (四) 00:00 發放。
🔹 「Terry 週年送好禮」
獎勵將於 1 月 28 日 (四) 00:00 發放。
🔹 「一抽入魂」
獎勵將於 2 月 15 日 (一) 00:00 派發。
🔹 「直播派獎」
於直播派獎中獲得實體獎品的召喚師
請先於【獎賞】處領取「實體禮物兌換券」(現時為 1 金幣)
稍後會向你發出遊戲內訊息收集寄送地址，安排寄送。
🔹「女將競技場第一回獎賞」
獎勵將於 1 月 28 日 (四) 00:00 派發。
🔹 「幸運符石猜猜猜」
結果將於 1 月 28 日 (四) 12:00 在神魔之塔粉專公佈。
🔹 「聲優親筆簽名板」
結果將於 2 月 3 日 (三) 在神魔之塔粉專公佈。

神魔幾時玩埋靈基再現、好感度、魔術禮裝啊

想要依貝思

突破慈愛會唔會高攻過99團長

牽絆五慈愛

專用龍刻咪即係禮裝

巴力嘅界限突破被動能
移動角色頭像到該角色直行第 1 粒符石，該符石轉化為該角色屬性。

好似係喎

合作卡無得突

剩
愛因斯坦
比擬萬象 ‧ 達格
蜃樓星火 ‧ 伊斯塔
伽利略
有冇人有諾索斯換

有冇ching想要？
想換紅璦/達格/英格麗 黑金都歡迎
成個沙蘿耶pool一隻都無抽過

可以寳五

一抽入魂幾正喎

你中左

吓屌 以為夠人數就派個啲

到底buff完火隊未火隊由大佐開始勁到起碼去到今年10月

感謝大家收看「LIVE！神魔 8 週年生日感謝祭」！
希望各位召喚師可以抽空填寫直播意見調查問卷
讓我們可以不斷進步！
完成問卷之後，還能獲得「人面雛鳥 2 隻」哦～
問卷連結：
直播意見問卷截止日期 : 2021 年 1 月 28 日 (四) 23:59
獎勵派發時間： 2 月 5 日 (五) 23:59 或之前

？？？？ 平衡時空？
火隊有好勁過咩

大佐果陣已經好勁
之後庸子buff大佐、曹操
西蒙又火屬

諾索斯無端端又有火玩法

然後到明日香、zero

紅璦係廢（等龍形態出）

依家又有蚩尤

之後又有火神樂

咁樣都唔勁咩？

你唔係gay架咩 仲要係四天王之一

岩岩邊個話見到terry j

明白了，我當左佢地係系列隊/種族隊咁睇
純火黎講我認為最近既火洛克先叫火隊

gay佬唔可以鍾意女人? 你係咪歧視gay佬

細西蒙可以全火
庸子buff火隊buff到
明日香隊長技火屬性先食到多25倍
蚩尤咪又係組偏火隊

然後鬼滅合作嘅石抽卡做得垃圾嘅話 又會俾人炎上 所以基本上一定係勁
火隊即係起碼勁到今年十月真係都有可能

新帖留名

太難追放棄了

無期望最好的

wait 打緊機

塞隻龍族二獎迫人抽都幾撚戇鳩

巴力咁快就要Buff

實無得突啦

留名等睇炭治郞要抽複製人 一張水 一張異轉火

有上三

洛克人呢啲墊檔合作都要你複製一隻
鬼滅講到咁撚勁起碼複製兩隻先啦

mh竟然R到鬼滅之刃合作
洗咗幾多錢

呢5隻，想換拉普

炎會唔會貴過殘酷綱領

想換英格麗

你就gay
我晚晚插到囡囡哇哇叫

gay佬都可以插到囡囡哇哇叫

Gay唔會對囡囡扯得起

有鍾意女人既gay佬

除非係bi
如果唔係就係扮gay溝女

有無見過生理心理男同性戀者同生理男心理女異性戀者拍拖

除左d LGBT 戰士之外
唔會有人分到咁細

死SER

#6

屌有冇人要？
想要紅愛青圭

中左巴哈姆特 同達格 again

呢5隻想換狗頭

< 狗頭

送左張愛麗絲
仲諗住係1%

仲未上第一

有冇人估到今次鬼滅又要幾多張1%先玩到完整強度

求鑽石，秦始皇，項羽，紅璦

game入面inbox咗你

其實個活動係咪mon到有code都可以入 係咁拎卡

淨係可以入一次code

鬼滅
MH咁等錢洗

咁換code法 兩日開一次post都唔掂

3月尾先開始合作 有排啦

靈魂商店買袋中瘋頭
女將投一票拎一石

一日一石⋯都60石⋯
6星期⋯每星期競技場5石⋯都30石
差唔多一百石⋯個個都保底到咁濟⋯

自家 黑金 合作 我全都要

2揀1好難揀⋯
黑金 全神魔最強⋯
合作 唔強都比人炎上都最強⋯

有紅愛
想要美姐

紅愛換美索OK?
82943935

點解會白金求黑金
要知道今次所有白金係可以all max選

Sor，睇漏隻垃圾黑金

睇下有冇人要隻垃圾 屌岩先有人換紅愛，但我miss左個message

仲換唔換？

送左張卡俾人 人地俾左英格麗code我 但我換左啦

想要

台仔

你要咩

睇漏左加左你啦

其實今年8週年個一抽 係咪官立特登整出嚟睇吓啲神魔乞衣既吃相係幾咁醜陋

上年用大把人用bug整隻頂羽出黎

算啦，老實講神魔派石算爽手，當然唔會去到無課都可以版版跟到，但自己會衡量嘅話期實skip1,2個版儲落到成200幾石啦，洗乜做埋啲乞衣野

如果一年skip晒自家同其他黑金
就算唔課都一定夠石抽晒所有合作+新年黑金其實

呢到有冇人中百搭

三上悠亞=鬼頭桃菜都唔知，仲唔係gay?

送野永遠冇好

平時屌女將屌到啪啪聲
冇自慰習慣所以唔識

想換項羽

Game入面傾？

大家咁話啦MH食相咪又係咁肉酸

呢一抽又係on9架啦 全部都係90%垃圾卡

野心大咗D窩

點解今次夢魘咁閪難打

開始覺得13號機真係好仁慈

係信箱換code？你要美索？

英格麗換夏娃ok?想開圖鑑

竟然鬼滅

英格麗自選AM揀咗
原來我本身都無夏娃
不過紅璦價值好似高過夏娃

可惜
有新揀新啦 同埋夏娃好似要配黑金先有用

紅璦同夏娃正常都揀紅璦
舊夏娃喺出咗黑金之後更加顯得佢廢

我到而家都未用過隻夏娃

終於有莎娜同伽利略

點解依家抽古幣

有英格麗, 想換依貝思或天后, 有冇巴打有興趣?

好想要莎娜

唔係幾時抽？

過年出埋新黑金先

都唔會中

泰仔早左出果時未有霸主系列

Series嘅嘢，可以轉嘅啫

愈多卡愈難中

All max差：
愛因斯坦、天照、夏娃、恩莉兒、伊邪那岐、女媧、達爾文、亞瑟、毗濕奴

邊張值得換好似我缺既都冇乜人會落隊

歐到

亞瑟好似就解放

唔急就抽埋送果30抽先
反正都無乜邊隻特別重要

歐能

天照
跨回擋死

don't expect too much
自家解放有幾勁，路人皆知

平砍王

仲亞瑟光人等善逸啦

都話唔抽

我唔明亞瑟有咩用，明明蘭c先係圓桌真大獎

唔抽強度指標=唔洗打機

由7年前定6年前已經覺得亞瑟垃圾
出一堆專武 開一堆技=平砍

btw,幾時合作？刷下石先

依家d關愈出愈易拎隻仙劍定軒轅劍光人都夠做打

希望善逸係二獎 成套最鍾意係佢

顏色定義

佢個平砍測試唔計開長註

一定係啦
另外果張係隻豬同呀妹要諗

27倍

果期倍率未崩壞那歧16倍咪又係大把人用

善逸目前打啲鬼都好廢
比我揀會揀炭仔、水柱、炎柱 做三大獎
呀妹做ALL DUEL MAX 獎
善逸細獎

亞瑟裂主屬 得3光同32%兼具
點同那歧有穩定輸出同開技萬解版面

就係裂走左d光平砍先高
唔開長註佢平砍一定高過那歧 果期係輸係低血

點會裂走光平砍會高

光珠係100%光珠
其他珠係32%光珠

版面少隻珠咪穩定9c 裂光又易d有天降

隻嘢出咗都冇6年啦

瑪雅全牛棚 任3消 識天降
平砍王

鬼記得咩

隻驚先得嗰8年
點會有

8抽古幣中3張薔薇同2張琳扣斯

亞瑟拎3粒光去疊穩定加次判定
瑪雅穩乜

但係佢係其中一個主角

All max仲未拎英格麗
想幫她懷孕...

兄妹+黃毛三大獎
豬頭地雷卡

桑原夠係主角

希望中到呢三張

308 80石 忍唔住要課了

買女將包可以買個希望食女將...

買依個仲有機

買呢個冇得去8周年party...

買邊個你都冇得去架啦

蘭C實用性高亞瑟N倍

女將收工自己上我屋企
去黎做咩

啲女將咁老都啱

新黑金遲啲有冇得用古幣抽

2月11日11點後有

2月11先有得抽

快我兩秒

都話領先你4個宇宙

靚就得啦

食開屎

平時你地食開咩級數

無啦啱多咗隻蛇夫原來係送咗一抽古幣

五十魂 爭在唔同名啫

岀處

開卦

毋忘2500古幣0黑金
我就是成功的例子

明明睇圖我古幣有大半都冇 但我都可以10抽7重覆

睇#692

亞瑟我成日係D送既抽都抽中 但個樣好廢 升都冇升

好多都冇

雖然次次十抽都0new 無乜感覺
但上次巴力夏娃抽25次古幣
黑金一都無 機率低到咁就想屌佢老母

MH: 課多D金先講

玩下先

除左蚩尤 其實齊黑金 不過想要複製人

除左龐貝秦王蚩尤，仲有咩黑金複製人有用

準備課三次八周年禮包

狗頭放2、5位會帶起過氣神族隊 3張就大佐娛樂隊
2光妍4狀態無限減神族cd

反而最冇用複製人嘅係泰仔同蚩尤
龐貝隊長又過左氣

練技素材用炎柱ok

無一/一/一/一/一郎應該係神魔第一隻可以分裂嘅角色

狗頭2隻可以砌咩隊

特哥 狗頭 水埃及皇權 功能卡 狗頭 特哥
每回排珠 視乎情況產水珠

岩岩放左隻木皇權兩狗頭唔轉屬

我無事喎

補咗3個窿仲想點

屌用英格麗同其他隊打個夢魘兩隻game嚟

可以補多幾個架 明明個池咁多卡 成日都出重覆 個D仲要老是常出現

炎O柱

「LIVE! 神魔8週年生日感謝祭」
1 月 28 日 19:00 開始！
屆時會有全新的節目 ─ 神魔畫師教室
一起跟著 神魔畫師畫什麼 進入神魔的藝術國度吧！
跟著畫師一起畫
還可以有機會贏取親筆簽名角色明信片和魔法石 25 顆！

上(蟲柱)二

係咪我有問題

拎走鐵扇

屌自膠

有機會

Orb 上古

是但換一隻

btw兩隻狗頭倍率係咪乘上去？

有冇人有多隻龐貝

全神

唔會 主要係關>開 倍率無衝突

一抽都拎左隻狗頭但都唔覺好有用
依家暗隊垃圾

曬命？

一無咗換code 個post靜咗咁多

條女俾既有咩好曬
拎到新黑金就真係曬

開定都得啦

遲下又有神抽大隊推post

屌你老母一抽拎兩隻黑金

以為你古幣一抽
乞衣活動唔講好過

古幣一抽中木妖精

我就有1800定2000古幣真係all in抽新黑金

無2500古幣 唔好諗住中黑金

2月11號先岀

下星期個古幣pool未有新黑金，但會加鐵扇三藏
咁到新黑金都加入去時候，鐵扇三藏會拎走？

Ching仲換唔換
我有夏娃

限定黑金復刻期間，「唐三藏」及「羅剎女」將於 2 月 1 日(一) 下午 4 時加入「古幣封印」，而「魔法閣沙蘿耶」系列稀有角色亦會同步加入。而全新黑金「蚩尤」亦會在 2 月 11 日(四) 上午 11 時加入，召喚師快準備好滿滿的古幣，爭取在 2 月 21 日(日) 古幣封印完結前！

我諗係2月1日至2月21日期間都有得抽唐三藏同鐵扇

鐵扇三藏：1/2-10/2
泰頂：5/2-14/2
蚩尤：11/2-21/2

cls 巴哈2.6m熱度

古幣抽到新黑金即刻課1000唔講笑

你舊年鐵扇條數找左未

會 上年都係

鬼滅gogogo

新一年新開始
全新出發

想換英格麗，以上都可換

想要英格麗All max自選咪得

又唔好晒咗張allmax

各位召喚師大家好，

近日工程師及客服收到關於「一抽加碼送好友」兌換碼被騙的個案，在此提醒各位召喚師，「一抽加碼送好友」旨在讓召喚師將神魔之塔8周年的歡樂跟朋友分享，請勿輕信網路上不認識的人，小心保管自己的活動兌換碼。

感謝召喚師的關注。

Sor巴打 已經同人換咗

即係唔關我事 我唔會理

Ryan冇比官方唔記得

佢走左好多次數

咁既活動本身自己抽咪算
整code交換根本就多尻餘
有交易自然會有昆狗

有少少懷念小學雞玩online驚比昆狗呃既日子

唔好屈

多撚謝 取消晒個code 黎過仲好 出廢文

細個俾昆狗昆左40蚊
20蚊我既20蚊個fd既
唔開心左勁耐

比25000古幣都唔會抽到
一早內定哂
中嗰啲全部MH演員嚟

8591有頂羽code賣味

呢度個個巴絲打都知

你地怎能胡亂污人清白

其實一張黑金code幾多錢

由我第一日接觸連登神魔post
佢已經係咁走數

英格麗code賣到幾錢

潘朵拉想換諾索斯

0.5毛比多啦

咩1%唔係女唔抽 最後未加倍就抽左

我係真實例子
2500 0黑金

幫你地試機率唔係想抽

s巴下星期有驚喜，神魔執笠呀
拎返5毛好過無啦

X抽前中XXX 課1000
三大獎有女 又課1000

但平時就話點都唔課金

潘朵拉乜都換到 點解咁睇唔開換隻有得免費拎嘅垃圾

準備掛直播領寶箱

垃圾pool

入黑名單但一抽活動就中黑金

三大獎一定冇講過有女課1000
其他講保底前中既真係會課
但都未撚試過點課

人地要開圖鑑呀嗎

黑女人有咩用

下版又變返合作
之後3月再接鬼滅合作

我想要

真心呢d過氣黑金
除左龐貝同新年黑金之外
遲下解放左都係垃圾

送抽古幣中虹鈴 有new算唔錯

幻酒免陣間係咪要當代表MH員工同玩家比賽
之後MH就可以同啲玩家講
睇吓 我哋連請清潔工都要請個識轉珠嘅

又壞鳩左無箱

又原石

依家成鳩日出D咩還原碎裂
屌那星打咁耐都未撚出過碎裂盾

申左樹大
552598

又冇交網費

又無箱，垃圾game

如果尋日8週年咁斷，成班炒得

出個時你就冇得抽

各位召喚師請稍等，由於技術問題，第二天的8週年感謝祭直播預計將於19:50重開，重開後仍然會有寶箱派獎，此外，剛剛直播的分享數及紅包袋留言會繼續計算，請各位召喚師見諒🙏🏻

想問再換野 呢到po唔po得？ 紅愛換英格麗有冇人肯

年頭15碎裂 年尾就有全版

好似由不死合體加左還原碎裂之後
去到依家都未撚出過
仲諗住今次1%會做球還原碎裂
又冇

都係個句啦 宜家冇 唔等於遲d冇
一陣出就

呢個活動點開出黎? 我見FB無

想換紅愛

員工放水

Gulu波

盤古出嗰陣都係咁講

香港代表係咪巴打嚟?

有冇ching知道火夏娃同水夏娃故事有咩唔同

早d同遲d既分別

前世今生？

同一世一生

咁故事有咩分別

咪一個講以前一個講依家

邊個以前邊個依家

火以前水依家

Thx

水嗰隻個閪闊啲

1:57

有無師兄用左3個幾禮拜究極x

值唔值得課埋隻x練滿晒攞
我而家個情況要課多10幾抽先保到底，儲切8隻角練

上fb賣code先

不了

口裏說不

等鬼滅 除非你有500石

時間線係水夏娃->火夏娃->水夏娃
然後遇到嘅真愛應該係亞當

時間係水-火-水

有冇人鍾意睇故事
蒼壁同南納好gay

幻酒兔隻臭兔頭先話火夏-水夏

特登寫死好戇鳩
但蘇因又唔撚洗死

人哋洗個廁所啫你唔好咁高要求要人哋乜都知啦

屌無再出箱
石都拎唔到

水前邊段字係角色經歷

在大雨中，沐浴於血與泥濘的夏娃坐在地上，感受雨水的冰冷。
呢段字之前係回憶緊

死左咪又係照得閒出黎講兩句

時間線係
夏娃阿媽死咗->佢繼承爵位->同巴力合作清除政敵->
成功後封印自己記憶去咗神魔大陸搵真愛->搵到真愛後個男人死咗->記憶恢復&加入巴力

好似專登寫死
作者本身腐女嚟
至少好過伊斯塔同蘇因依對

吹撚到有10%咁多

人地係vip ser你唔係

蘇因最後俾人殺咗

繼續吹啦 咁我廿五抽0張係做乜撚

唔係救返咩
一定唔可以寫死佢因為佢唔死先會有十二宮

一人一D神力夾硬救返嚟

之後俾希臘神同人類夾分殺咗

多謝神魔

過左10點就無架喇

非洲皇室血統

可唔可以古幣都整個保底

我8抽中3張薔薇

蚩尤個故事寫到佢咁廢

「LIVE! 神魔8週年生日感謝祭」
1 月 28 日直播完滿結束！
感謝各位召喚師的支持~
以下是今天獎勵的派發詳情：
分享數 1,000 達成獎 ─ 可口羊駝 1 套
分享數 2,000 達成獎 ─ 人面雛鳥 3 隻
分享數 3,000 達成獎 ─ 黃金蝦 2 隻
分享數 4,000 達成獎 ─ 隨機潛解素材 1 隻
分享數 5,000 達成獎 ─ 魔法石 1 粒
分享數 6,000 達成獎 ─ 珍饈美點 1 套
分享數 7,000 達成獎 ─ 人面鳥騎士 ‧ 瘋頭 1 隻
神魔畫師教室「畫畫接力」Blue Rose 隊勝出獎 ─ 霓彩鳥 2 隻
神魔畫師教室「畫畫接力」離子少年D 隊勝出獎 ─ 虹螢騰蛇 2 隻
以上獎勵將會於 2021-02-05 23:59 前派發。
女將競技場第二回獎賞 ─ 金果蛾龍 9 隻
以上獎勵將會於 2021-01-29 23:59 前派發。

初初玩係幾得意
但機械族本身你唔多卡既話好易玩唔勁
本身佢同其他大獎又麻麻地夾

如果係要課既我寧願等下個合作
起碼1%可以同淨低2隻大獎夾先玩得落

竟然有人買齊哂

淨係望住黎玩jer 仔都值啦.......

勁

台仔毒撚個心諗乜真係睇唔透

屌D人話大獎剩係出過88石

諗得通既話個邊直播APP就唔會賺極都有

古幣依家抽定等新黑金先抽

等

其實所有sell異性吸引力既野
買個d人都係買緊個希望
希望有日可以遇到真人之後做朋友
最後

唉
下載唔到新圖的錯

呢度要幾錢

有冇人想要呢D狗屎垃圾?
我張圖未畫個D都可以換。
要換加id講 284159115

差唔多3000港紙

198x15

諗多左啦,班台仔唔係咁諗

我知追偶像個d係咁
所以點解經理人公司唔俾d偶像拍拖
就係唔想d人既夢想破滅

衝等衝到傻咗

816->837

目標900

剛係tg group用維洛尼卡換咗賈比爾

今日去靈魂商店買光靈石
同投女將一票拎一石

關野好悶下喎

買30送30 下星期一有未？
有嘅話 買8週年pack會唔會觸發到？

有無人要
sofar好似得英格麗係多人想換 比啲idea

btw除咗英格麗同火個隻我其他無 揀邊隻感覺好啲

應該唔會，課石同課禮包應該分開計

MH：古幣係免費

我得呢d,換唔換

你如果唔係回鍋既
就自己拎左英格麗先啦

好似有呢啲

英格麗有了 想換啲無既 但係唔知換咩好

咁你拎隻自己冇既
南納都幾好
再用英格麗同人換
換咩就睇自己想要咩
英格麗都算好應該可以除左某d黑金之外咩都換到

有無話今次邊幾隻比較好可以換 我真係啱啱玩返完全無概念
聽你講拎咗隻南納先 唔該ching

可唔可以夏娃同你換英格麗
不過我唔知佢地係幾多星 啱啱返嚟玩唔係好熟

你睇下自己玩開咩隊
再換隻隊員囉
如果你有英格麗咪換隻佢既隊員

洛克人係咪要合作期間8隻duel max
完咗就攞5到究洛？

想換狗頭 有無人想要

唔係
之後升都得

但完咗合作就冇升技寵啲細獎咁廢真係唔想升

可唔可以用因奇都/南納換你英格

不爽別升

有冇巴打知道佢地全部人cosplay邊張卡

木巫、雅典娜、桃樂絲、唔知、仙女座、撒旦、夏娃、水狂（好似係）、奧丁老婆、唔知、冰花、木龍使、月讀、虹玲（cos 佢自己）、毛娼妓

認真？我有
係就tg

木希個skin醜到……

15舊屎都仲要分邊舊臭d

有冇人有多隻龐貝/鐵線

個post推得好快下

今日冇直播分享d獎既

仲唔開post

而家無交換 今晚先開都未遲

T0白金 換 T1黑金

係到都有得偷啦 洗乜換

【問題】下個版本究竟是？

邊撚個jason又亂咁答人

真心就算補卡池都唔會咁同人換啦
識就另計姐
唔識既為左補new都冇咩可能俾張黑金同人換白金

所以咪乞衣活動囉
仲要有人比人呃

「LIVE! 神魔8週年生日感謝祭」來到第三天🥳👏🏻
今天直播寶箱派獎和分享數同樣超絕豐富！！！
看精彩直播同時Dual Max 蚩尤有機會溜進你背包！🤩🤩
🔹🔹直播時間表🔹🔹
🔵神魔音樂秀
🔵神魔畫師教室
🔵神魔知識王
🔵互動小遊戲
🔵女將競技場
除了互動小遊戲—「幸運大紅包」🧧外，
今天「神魔知識王」設有額外獎賞！❤
應援選手你也可以拿到超吸引虛寶！(⊙ꇴ⊙) ❤️
心儀選手獲勝還會 DOUBLE ！✌🏻✌🏻
今天看直播，除了開心學畫畫和刺激問答比賽，
虛寶直接接到手軟🎁💝 ლ(∘◕‵ƹ′◕ლ)
還在等什麼❗❗
各位召喚師，今晚見🥳🥳
----------
「LIVE! 神魔8週年生日感謝祭」第三日
1 月 29 日 (五)
19:00-21:30

有冇人試下扮有鐵扇換拉普
睇下巴哈有幾多癲佬拎住隻垃圾話要同你換

呢啲人真係厚面皮到

屌你老母, 黑金池變左成個化糞池咁

唔好意思 前幾日先回鍋
想問上面鐵扇有咩勁
剋火?

垃圾嚟
啲人玩膠only

唔該晒

古幣一出已經係化糞池啦

佢搵緊既人係
一個齊左黑金同大部分卡既人
夠晒複製人
就係咁岩冇呢4張
仲要抽中鐵線

仲難搵過真愛

你去屌柒佢囉
同佢講你洗廁所都知得多過佢

佢話有10%機率中黑金㗎

有啲人仲on9
本身五抽一拎咗隻黑金
然後再用剩低四隻垃圾
想換埋人地張黑金

換都比少少誠意啦
比垃圾人揀唔緊要
至少都比五隻人揀

仲有十封果3隻做守門員

其實5抽1拎到2張new都要還神
有黑金已經賺左
D人就係想賺到盡晒

［IOS/AN] 神魔之塔 (124) 洛克人合作最後一週 火神黑金蚩尤登場 我用T0白金 換你張T1黑金 有你著數啦

有地精既話d人拎埋隻地精去換黑金啦

越睇越覺得個活動on9
但用依招提升討論度真係好可悲

其實唔洗提升討論啦
都就執
到時就拎住個帳去搵terry退錢

好心就比玩家確保抽到未攞過架啦

唔知咩事送咗張梅林 唔係21日

有英格麗
有冇人有拉普?

岩岩先靠女將賺多左2個首期點執

好似有一抽古幣抽

terry靠女將賺首期
其他人靠首期食女將
邊一邊勁D

馬伕勁定嫖客勁

咁要睇下個馬伕平時有冇試貸既習慣

咩事一日38頁
下次咩合作

望下下個post名

下次合作鬼滅之刅

就係唔知講咩
咩玩法

你去#904 入面個巴哈post 睇完就明

鬼滅技能搶先看

寶珠
Pad？

隔離去到18倍

痴線雙隊長一串4粒7combo⋯⋯
仲要高血高回⋯⋯

有無event link應該未玩

唔似神魔下下＞9999億

你日日玩扮咩

但招主動睇落咁弱雞

兩邊都玩
Pad齊曬啲key角都覺得Pad啲關難打啲

低階15倍
標準18倍
高階21倍

我以前有玩 細佬鬼滅有抽 呃我唔到既
攻擊type
寶珠

呢邊一早變左齊隊就平均3c就通關

2cd咋
重要round有倍回
神魔玩實血都幾實用

Pad最強隊長黎，但入到神魔只會比人笑

cd2頭尾loop

大膽預測炭狗技能嚟

人地真係玩轉
呢邊玩開技
邊有得比

好大機會潛解變火屬

靈丸 (幻海)
將 3 粒符石轉化為火符石 (心符石優先轉換)；1 回合內，自身攻擊轉化為水屬性；合計消除的水、火及木符石愈多，自身攻擊力愈高，消除 10 粒可提升至最大 5 倍

炭狗開技攻擊轉化為火

鐵扇一隻係咪就夠？
放2隻2隻都追打？

1

1%複製 有得賺我都岀啦
就算唔異空轉生 應該都會進化

得一隻追打
放多隻只係開關木圍城cd快啲

咁1隻夠啦要咁多隻做咩

你問我咪答你

見到啲台仔咁想要，以為有得戰車

就係一隻都冇
我都好想要但就快可以抽
唔驚

mh岀個弱智乞衣活動
只要有人肯同班免費仔換
就可以唔洗用石抽黑金

夢魘2石過關

我都係，衰手殘

鐵扇有咩咁勁

拎以前嘅神魔同衣家嘅神魔比
出進化有得賺點會唔出

打J

都唔知點解出出咗咁多年仲會咁多人冇

我無

冇所謂啦
MH出新卡都係繼續打壓鐵扇

岀咗新年skin
可以一隻有skin
一隻無skin

其實佢唔上修根本就係算垃圾
以前係每組計一次追打
而家每兩粒打一次

幾時上修夏娃

對波夠大

岀多幾隻新黑金都未輪到佢

艾莉亞先得個大字

抽一堆垃圾仲想換鐵扇 笑大人個口咩

唔係黑金仲要係有用個堆都唔好諗換到鐵扇

😅

出黑金前講合作消息
咩操作，二揀一點都揀合作175石8隻新野，好過黑金200石39隻垃圾

成班賤撚到
鐵扇木屬最高增傷

點睇改版後新升技方法?

有咩改

終

結